驚喜停不了，絕對係意外收獲，不入虎穴焉得虎子，Thank you 女皇Yoyo

小弟係港交易所做，日日睇住啲股市上上落落，雖然啲錢唔係自己嘅，但係工作壓力都咪話唔大。
小弟雖然都會拍吓散拖，但係一到放假嘅時候；都會去搵囡囡開心吓，將啖火釋放出來，好讓身心得到平衡，上個月又同平時搵開嘅ＳＭ靚女Yoyo開心時，又比佢嘅新玩意刺激到暈咁滯，仲記得以前搵Yoyo都係因為佢有樣有服務，食咗一輪先知佢係ＳＭ達人，莫講話未試過，有時佢啲性玩具同ＳＭ玩法見都未見過，就係咁；今個年頭起Yoyo就由淺入深地同我玩ＳＭ，由最初嘅鞭虐，通櫃，男扮女，女扮男等，次次都咁好玩咁有新意同刺激爆錶。
上次搵Yoyo時就試咗玩鎖蕉玩具，話時話我第一眼見到時，都心大心細，又怕又想玩，終於證明咗，真係越墜落越快樂，本來都驚痛嘅，但係好奇心同Yoyo比到我嘅信心，過程都係令我從刺痛中，領會到真情趣，有Yoyo出手當然將真火射出，戰勝埋之前嘅恐懼，而且仲令我好似練功夫咁，一關過完再一關，忍痛力強咗，耐力亦增加咗，性能力大大提升埋，同我拍散拖啲對手，唔理係乜女；都比我插到水都出埋，有啲仲潮吹埋，個個讚我係床上超人。老實講；Yoyo呢次真係幫到手，當然會繼續搵佢玩ＳＭ，睇吓下次又有乜驚喜。

樓豬又開始追擊

g

G

麻油雞係雞係公廁

蓋